呢兩個日本妹真係正過韓妹十倍

QQ奈子我妹
馬甲線仁美我sp

日本妹世界第一

醜
拉

收嗲啦白痴仔

日本妹正啊。

請善用不推文回覆。

日本妹黎講呢兩件唔掂啦

駁唔到

勁qq勁有特色好冇

睇明日花好過啦

日本妹都反 小心比人打

咪能色我女友啦弱智

i love hitomi

我保護我妹

po木村兩個女仲好啦

奈子=日本第一電子妖精

佢搞基

明日花唔係日本妹？

屌 咁撚樣衰咪post出黎